MCL 舉辦Marvel電影馬拉松

【Marvel Studios 10 周年電影馬拉松】

首個【Marvel Studios 10周年電影馬拉松】放映活動即將登陸香港。為慶祝Marvel Studios 10周年，2月15至3月6日期間，為大家呈獻19部MCU超級英雄電影，包括即將上映嘅《Marvel隊長》！讓影迷在大銀幕震撼欣賞。

有關更多【Marvel Studios 10周年電影馬拉松】詳情，請留意MCL戲院網頁()！
電影馬拉松放映日期如下：
地點：Festival Grand Cinema
日期：2019年2月15日 – 3月6日

「起跑日」
2月 15日 (星期五)
1. 美國隊長：復仇者先鋒 (Captain America: The First Avenger)

第2日
2月 16日 (星期六)
2. 鐵甲奇俠 (Iron Man)
3. 鐵甲奇俠2 (Iron Man 2)

第3日
2月 17日 (星期日)
4. 雷神奇俠(3D) (Thor)
5. 復仇者聯盟(3D) (The Avengers)
6. 鐵甲奇俠3 (Iron Man 3)

第4日
2月 23日 (星期六)
7. 雷神奇俠2：黑暗世界 (Thor: The Dark World)
8. 美國隊長2 (Captain America: The Winter Soldier)
9. 銀河守護隊 (Guardians of the Galaxy)

第5日
2月 24日 (星期日)
10. 銀河守護隊2 (Guardians of the Galaxy Vol.2)
11. 復仇者聯盟2：奧創紀元 (Avengers: Age of Ultron)
12. 蟻俠 (Ant-Man)

第6日
3月 2日 (星期六)
13. 美國隊長3：英雄內戰 (Captain America: Civil War)
14. 奇異博士(Doctor Strange)
15. 黑豹 (Black Panther)

第7日
3月 3日 (星期日)
16. 雷神奇俠3：諸神黄昏 (Thor: Ragnarok)
17. 復仇者聯盟3：無限之戰 (Avengers: Infinity War)
18. 蟻俠2：黃蜂女現身 (Ant-Man & The Wasp)

「衝線日」
3月 6日 (星期三)
19. Marvel隊長 (Captain Marvel)

我哋稍後將會公佈活動詳情，想第一時間收到請喺下面留言【Marvel電影馬拉松】，一有更新就會通知你！

#MarvelStudios
#10周年電影馬拉松
#Marvel隊長
#2019年3月6日
#MCLCinemas

========================
MCL戲院網站：
即follow MCL Instagram：
手機應用程式：
(iOS) )

車 仲以為連住24小時播

我以為non stop咁一次過播哂

唔係non stop
係就請假去睇

the incredible hulk 比人無視咗

Home coming都無左

點解唔係ironman先？

當年魔戒攪，好似係連續。

點解唔跟年份

因為一套universal 一套sony

其實鬼佬係咪唔識咩叫馬拉松式

跟返世界觀個時序係美隊先

冇spidey

巴打正解

雞寶果啲先叫馬拉松

都好全部weekend

試過馬拉松睇魔戒正傳留名

當年同幾個朋友係屋企試過，中間剩係休息左一粒鐘去買外賣。
利申： 第二集頂唔順，訓左15分鐘。

雞寶到時一定播

正呀

Marvel隊長…個譯名好怪

前幾日放假HBO先睇完, 一日5套

驚叫驚奇隊長比人笑m到

mcl都無imax

等雞寶再一口氣播晒

連埋哈比人睇啦屌

其實寧願佢跟上映時序
GOTG Vol.2 個mid credit scene係關Civil War事

1日3套叫咩馬拉松

屌正喎

係
MCL唔係開善堂

上網bt自己馬拉松啦 on9

上小鴨睇算喇

雞寶呢幾個月唔知馬拉松幾多十次啦

做乜唔叫經期隊長

點解唔可以係威漫隊長

關咩事？

Hulk好似都未拎番版權 唔可以自行拍獨立電影

睇雞寶仲好啦、一次過連住播爽幾多

$780
仲要上網抽
有件t shirt 同可以入迪士尼玩
如果有時間睇曬咁多場都ok

屌你好似大陸咁 威漫 ＯＮ９

驚奇隊長

路利波特果陣1-7一次過再睇7下

如果要中文叫返公司名普遍叫法啫，好過叫驚奇隊長呀

漫威先真

然後4月尾再黎多次馬拉松

戲院睇點同屋企電視電腦電話睇